［ 連 登 公 投 ］ HKU 3rd hon 定 CityU 1st hon ？

HKU 3rd hon：窮得只剩下HKU光環、少量濕鳩煙腸、掛名課外活動
CityU 1st hon：狂拎癲list、大量船、靚靚大公司煙腸sss

皮爾正

利申：CityU 1st hon

Ou:first hon
Hku: third hon

City 1st hon有機做ibank
HKU 3rd hon 有機做m記 mt

HKU有幾難入

以前hku就有光環 而家？ 仲當自己天之驕子啊？

最低都要有22分

Sor HKU 3rd hon 連m記 mt都機 好似要2:1

走後門嘅話 0分都入到

識人0分走後門讀緊醫科

其實非三大first hon嗰啲好多都一樣咁屈
利申 唔係我

如果hku神科 3rd hon都有機揾到食既

你咁樣比較既話
HKU學生都會投CITY好D啦

就算係OXBRIDGE/IVY
THIRD HON+0 CV都輸啦

lm

如果hku 3rd hon 但課外活動屈機或有好公司的intern/parttime，都可以win cityu 1st hon